[突發]新都城商舖已開始關門, 七成已關

7仔, H&M, 酒樓都關, 自己睇路
尼度無野值得留守
不被捕 Good luck

推

連迪卡儂商城都比人關閉埋

將軍澳散啦，已經成功左